兩副牌邊個會贏？

兩副都係 SSR

抵啦 佢兩條友 hello world 都唔知係乜 一樣屌靚女 踩住你班iT 賤種